有無人成日自己睇豪宅相幻想？

唔知道身邊朋友係唔係咁
我成日會上網睇下豪宅啲相 內部裝潢 幻想下如果自己係住係入面可以有幾正

並不是講緊下面呢啲

呢啲一棟棟有乜好睇 要睇就睇呢啲

靚到痴線 係咪可能我太窮 得我先會咁做

無人會 ？

on9

我都覺 但ff下都好

玩the sims嘅目的就係咁

直頭會去YouTube睇啲有錢人點住

起到勁大勁靚 抽離唔到

Key word 係咩 咁我又未睇過

我會
玩sims已經代入個主人公到
成日起別墅比自己

真係越黎越沉迷 成日都搵山頂啲獨立屋黎j

我都會

覺得自己好可悲

住開，得8mb上網唔撚想繼續住啦

羨慕巴打 窮撚唔明你地架啦